出埋共存亡書係咪應該認真革命

如果唔搞獨立，場仗嘅意義係邊